真藍牙耳機 求推薦

用緊iPhone 6s
想用大約$2000
抗噪 音質好
幫下手
如果對比jabra elite sport升級版，erato verse,同埋WF-1000x 邊隻好
推介下

標準答案:airpods

其實最後都係用返有線算

不過無抗音又會漏音

我想試下先，經常帶有線比人扯

Bose戴得最舒服
Jaybird 同Erato 聲都好
Jabra 多心跳唔好聲
1000x未聽過，有nc,人地話聲唔得

airpods

搭單問下earin/earin m2 有咩評價

1000x輕輕跌左一次就冇聲，整完拿拿聲賣左

有隻jabra elite sport抽獎中，全新但冇單，有興趣既留個tg傾

目前大部分真無線藍芽手機最大問題係經常斷線
最近試過只有B&O E8同Jabra elite sport先叫冇咁易
都有斷線問題但輕微好多
Sony新果隻斷到黐線
目前用緊jabra
音質合格有突

jabar 邊隻 我打算買 jabra elite sport 2

jabar 2月出隻新 可以等埋 自己用緊iconx 2018 覺得好好
另外有個貼專講真無線藍芽已經開到(7)

無人講 the dash pro
從來無斷過
左右耳 in sync
睇片無延遲
電量算襟

間公司太閪。。。
你用過the dash，你就會明。
係in sync無delay但斷線斷到痴撚線，部手機放左面褲袋已經又窒又斷。
去多少少藍牙嘅地方就根本connect唔到。

情況差到根本用唔到。

用緊erato，好細隻好好聲，不過connection 都有少少唔掂，不過千二算係咁

我用緊the dash pro 修正曬個問題
開心使用中
唔係講 the dash

有冇多d detail

其實我糾結緊買有線定真藍牙

就係呢隻

the headphonr唔差
日日金鐘轉車都未斷過

jabra笑死人咩？

其實要jabra elite sport 2 定 等elite 65t
可唔可以講下點解？